自問係盲撚 有無得救

隔離post
將「湯怡」睇錯「楊怡」
將「元朝」睇錯「元朗」

平時成日將「現」睇錯做「見」

我仲有無得救

你係咪有認知障礙？

send by 障礙大師

讀寫障礙

睇醫生啦

屌
兩張嘢就認知障礙

醫生
我日撚日都睇錯字有無得醫

同年齡冇關

認真學嘢 睇醫生點講 睇咩醫生

其實已經好長時間係咁

你top down processing 得太勁
你睇野太快，個腦幫你自己process 成一d 字去令你睇野快d. 姐係你睇英文，一野立落去就知大約講乜。因為個腦幫你立之間塞d 字落去
你試下睇慢d
利申： psychology 學生

試完work再話返你聽

英文有另一個問題 成q日寫錯 反而睇就無事
Mental變Metal
Redissolve 變reddissolve

睇慢小小。你可以睇得返正常
姐係你腦幫你認字其實冇乜問題
我睇lenonovo 小新岩岩都睇左做小米
都係睇得太快
睇慢d 啦屌